屌，個客封得10蚊利事比我

等我仲成日幫佢開門

以後要比$50 以上先幫開門

$10唔係錢呀?

林鄭比乞E都五舊啦

岩阿

我通常幫人開完門就即場拆利是
冇$50或以上就一定玩鳩佢
特突call台去control
等佢搭搭下lift會自動熄同埋自動部lift會停多幾層

封十蚊不如唔好俾
當人乞兒咩

原來你係乞衣

就係乞衣都不如